議會抗爭已經失效，議席意義在於宣傳理念及資源

又中

2016年選舉

一派人為左人地肯投比佢
不斷強調關鍵一席既重要性

反而另一派人承認投完我都未必有用
但我會用議員身份宣傳理念
資助返冇得選既抗爭組織